原來一國兩制係燒一支國旗就衝擊到？

咁咪好撚化學？

好脆弱

你唔係唔知支國係玻璃做架？

仲有條所謂既底線

一國兩制係靠支旗

大陸野不嬲都流

笑撚死

好難講 年中有冇人係屋企印好多張A4國旗出黎當街衣燒 咁咪世界末日?

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

底線我就唔知
五星期 = 底褲我就知

成個國家都智障, 由一群智將帶住一大班智障生活

制度我以為係一條條原則寫得到出黎，原來去到中共眼中，係用一件死物去代表

掂喎！

睇到枝爛鬼旗天咁高 平時啲戇尻遊行後周地同垃圾筒都係

禁售國旗, 通過緊急法禁止個人擁有國旗 咪冇人燒到

機場，國旗
屌，原來兩個春袋

個心玻璃做係咁上下

cyka blyat舉民國旗+英國+美國

擺入劉江華度就冇事啦